[十萬個為什麼]點解獨角獸會有彩虹?

一諗起獨角獸就會聯想到彩虹彩色嘅嘢

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

first born unicorn
hard core soft porn

虹之彼方